係時候要變成六大訴求啦

五大訴求講左成3個月, 林鄭淨係答應得一個, 我地keep住嗌五大訴求佢係唔會驚架!

其實尼個情況正常談判技巧都會開始提高要求, 等對家知道依家尼個offer一d都唔過份

如果話係十一前政府唔回應全部五大訴求, 就會提升到六大訴求大家點睇? 第六個訴求大家又有咩建議?

增加訴求係升級？你搞笑？